到底呢隻狗聞左啲咩

狗：嘩 屌

護墊

沾滿臭西水既棉花

左手喎

假牙

白色珍珠

等你分埋右手先聞都未遲

Loop咗好多次

隻狗好得意

有冇神人key個連登icon上去

入嚟就係想睇呢隻狗